第一屆K-pop女團員樣衰大賽 暫定入圍名單

暫定入圍名單

一號選手.
本名: 金多賢
出生日期: 1998年5月28日
年齡: 19歲
團隊: Twice

二號選手.
本名: 李珠園
出生日期: 1999年8月18日
年齡: 18歲
團隊: Momoland

三號選手.
本名: 李純揆
出生日期: 1989年5月15日
年齡: 28歲
團隊: 少女時代

四號選手.
本名: 玄勝熙
出生日期: 1996年1月25日
年齡: 22歲
團隊: Oh my girl

若閣下認為心中有更好的人選 歡迎提出(經篩選)
請支持所有非整容女團員 入圍者將進行分流輪選

屌你老母有多賢既

第2個

Joo E不知幾正

強烈支持二號選手榮登第一名！！！

Wjsn前ioi嘅主唱

多賢不知幾正 樓主正on9

整容後南珠

無豬fd奄支??

勝熙果張影得咁靚
對其他選手唔公平

第二個

多腎都有

Sunny正喎

彩瑛都叫樣衰

CLC有條女又係好撚醜

真係好撚醜樣屌你老味

Joo E應該都幾難輸

一人一個最樣衰既現役女團成員

呢度大把

五號選手.
本名: 李洙姃
出生日期: 1992年7月6日
年齡: 25歲
團隊: Lovelyz

Sunny 好樣衰

六號選手.
本名: 金孝靜
出生日期: 1990年12月11日
年齡: 27歲
團隊: SISTAR

hyorin 不知幾正

GREAT！

好charm喎

青頭仔唔識野

又正又charm 可惜無人打到個靚字出黎

泡菜史上最樣衰idol
出道前既相嚇撚死人

點可以冇豬fd癌智/dia腎胰/ioi西面/pristin肥婆

勝熙都樣衰 癡撚線

七號選手
本名：癌致金藝源
出生日期：1998年8月19日
年齡：19歲
團隊：GFriend

賓妹

sunny化撚左唔算豬

仲有sistar大媽同sistar人妖

神仙b

睇左今次CB未？

七號選手.
本名: Kyla Solhee Massie / 카일라 솔희 매시
出生日期: 2001年12月26日
年齡: 16
團隊: PRISTIN

有二號條癲婆真係幾撚難會輸
訓身all in

本身都唔差 而家瘦咗靚咗好多

同埋唔通樣衰到 日本有雜誌搵佢做model

八號選手.
本名: 韓海彬
出生日期: 1995年8月16日
年齡: 22
團隊: gu9udan

九號選手.
本名: 孔旻智
出生日期: 1994年1月18日
年齡: 24歲
團隊: 2NE1

十號選手。
本名: 陳思靜 / Sorn
出生日期: 1996年11月18日
年齡: 21歲
團隊: CLC

波大遮三醜呀返屋企打飛機啦

momoland嗰兩條肥婆，唔知叫咩，餅印咁

難以置信竟然仲未有人提孝淵

BTW唔好貼相

送比你 唔駛客氣

第二個真係樣衰到痴線

入黎唔知期望緊啲咩

十一號選手.
本名: 俞璉靜
出生日期: 1999年8月3日
年齡: 18歲
團隊: I.O.I

本次入圍名單 將於 今日晚上21:30 截止提名

入嚟就係想講佢
整完都仲係樣衰

南珠前後都贏哂啦

十二號選手.
本名: 金孝淵
出生日期: 1989年9月22日
年齡: 28歲
團隊: 少女時代

Twice 男人婆呢😂

講緊女團員

JooE已經贏左啦
仲晒鬼選

十三號選手.
本名: 金秀經
出生日期: 2000年10月6日
年齡: 17歲
團隊: Weki Meki

好L似youtuber個Ody

2號醜到有種想打鑊佢嘅衝動

btw 多賢有綠葉襯下幾靚，奄滋宜家靚到飛起

sunny初出道幾ok
點撚知佢會越整越醜

其實sunny一開始幾正
而家

十四號選手.
本名: 安惠真
出生日期: 1995年7月23日
年齡: 22歲
團隊: MAMAMOO

十五號選手.
本名: 孫佳人
出生日期: 1987年9月20日
年齡: 30歲
團隊: Brown Eyed Girls

佳人好正喎

忙內潛力股

反對上榜

我見到佢就淨係諗到鴨嘴獸

Ching無視左癌致

不好意思 系統繁忙 現在盡快為你處理

十五號.
本名: 金藝源
出生日期: 1998年8月19日
年齡: 19歲
團隊: Gfriend

做乜鳩重覆

七號選手咪癌智囉
做乜重覆

All啦，唔洗選

我覺得sunny先係少時包尾
孝淵真係比以前順眼左啦

七號嘅金藝源唔係我打 七號係Kyla

成隊2ne1都醜

人妖

大媽

冇南珠依個post可以完。

唔知點解咁醜

Dara都醜 ？

唔該加孝淵
上當年睇少時個個都順眼除左佢
一影落孝淵心諗點解咁樣衰都可以係少時生存

Overrated, 其實係醜支那，格硬捧

+1, 呢個仲醜

有情

醜撚到仆街，拎黎同同期as比好冇?
你同同團更醜既比

Sunny同考淵係老鼠屎

樣衰

十六號選手.
原名: 金南珠
出生日期: 1995年4月15日
年齡: 23歲
團隊: Apink

on9 dara樣衰?

程瀟都樣衰?你食開jooe?

你盲架?
同埋我食開更好，程瀟係好撚樣衰

你盲既

咁撚樣，唔係因為係支那人，會紅?

拎出黎鞭，同多腎同一個style

你用屎眼睇野添 不如你講有邊個係靚

隨便你吠，最弱智係呢種飯
大把靚既你都未必識

As老鼠屎

Hv老鼠屎

Sorry比完都係覺得dara靚d

Sunny都入選
樓主你係咪傻撚左

驗眼
Kahi nana屌打成隊醜西2ne1

飯乜撚野 冇做過任何人fans
弱智眼中係咪得靚同樣衰 冇中間?

問你，你弱智先知

我唔否認其餘3個都醜但dara都醜我諗你先要驗眼 就算唔算好靚但一定唔係醜

你都係想講dara叫中間者，做得藝人得中間顏值，其實咪即係醜

咪即係你眼中得靚同樣衰囉
用自己既定義黎屌鳩人 世界圈繞住你轉呀弱智?

考盛其實都好醜，如果唔係咁大米搵鬼理佢，一定係智恩紅; 善花整形confirmed

嘉熙最多咪同dara同級

屌你班廢西都唔夠疆話佢靚啦，藝人唔靚咪即係醜

你盲，但呢到唔討論邊個靚

Miss a min
同香港個藝人蝦乜定乜蝦好似

wjsn 多榮

屌你老味同申東燁一撚樣樣

Dara好撚柒鳩靚屌打as人造人世界第一nana

醜到呢

盲confirmed
不過as唔係我top10，但連as都輸，俾盡佢同lizzy同級

咁撚普通(醜)，冇討論空間

大家由條友自己單機啦 係佢世界除左as全kpop都醜

條友圖都唔識po
廢閪事㩒入去睇
人名又唔畀

咁定義法 9成kpop都樣衰 連演員界都都好多樣衰 泡菜all 樣衰 渣ga

貼d靚女出黎格硬話樣衰
有人唔同意就話人弱智
真係冇咩討論空間

on9?
你數唔出既group但我講得出，你有冇諗過只係你識得少
個post係講邊個醜，唔通亂入講邊個靚?

係呀唔識，你唔西禁關我撚事

世界第一nana靚撚到

你覺得者
靚既唔紅係事實除左gg

咁你介唔介意貼d你覺得好靚既出黎
仲有
連登有貼圖功能
你可以唔洗po link

咁撚柒都唔上..?

整容前都計的話大撚把lu
你係咁玩呢個post都冇意義

D飯覺得歌有加乘

哈哈 屌你老尾

禁啦，真係好撚醜架

要搵樣衰有幾難

Twice個定延 係唔係當男人

覺得佢好撚樣衰 重衰過多賢

重申,dara醜過as,但我冇話as靚, 只係dara醜, 我拎同期既黎比

Nana

Yes

整完都成個Tiffany show咁

minzy不知幾正呀

同意, 但我記得twice仲有個, 醒唔起

志效

我中意華莎屎忽

你可以試下同樓主講，唔反對

明明係嚴智

你唔撚醜既都唔鍾意

你用開屎眼睇野

多賢點排都輸啦

你就一定係

太妍

Dara搵張好d既都冇，醜既大把

exid慧璘
超樣衰

Yeri

我立即屌你老母

exid點數都未到佢掛....

Sunny同多腎都上榜？

其實阿主唱都醜

一號種子.
本名: 林娜璉
出生日期: 1995年9月22日
年齡: 22歲
團隊: Twice

閪女人

鬥醜定鬥性格

拉票

唔好咁講 21 as我都好中意
momomatt食屎啦

唔明有咩需要特登指名道姓去比邊個樣衰d?
真心想知係背後批評既人個樣係點
如果自己本身個樣唔點然後上網踩人真係一件好可悲既事

2號同10號做乜撚野

你鍾意啦 反正佢冇一樣好

True

聖人?
聖人唔適合上連登

嬲啊？

林娜璉都入選唔係掛
佢都入選咁樣爆埋post都寫唔晒後選人wor

計埋個性格全球第一

林娜璉

有冇人覺得佢好似迪士尼卡通版既花木蘭

冇佢份？

好啦公平d 大家投票睇下dara入唔入選醜女團員好
入啦緊係咁醜！ 咁都入 ？

少時竟然唔係孝淵

我投2NE1 朴春一票!呢件女真係合埋眼都食唔落!

醜？邊撚到醜？

Umji 根本就好靚
以前細個仲有啲babyfat , 而家越大越靚

twice果隊有好多都唔睇得

多賢

屌你老母講還講 唔撚好貼林娜鏈圖

同上面果堆比應該最靚
肥個時都係

痴撚線根本潛力股

great

有聲

DARA都有份CLS

俞璉靜

建議剔除多賢

好靚

dara超靚
all back dara先最靚

唔知呀上面有人話醜咪幫佢動議下

Gfrirnd條女好得意好正喎

我支持你

唔識女團
但就敢睇二號邊有得輸

二號選手.

Baby fat 不是罪

條友痴線架 dara二代團最靚
仲要引誘其他人討厭as
nana睇樣唔最靚 睇埋身形屈機

其實Sunny唔錯喎

娜璉先樣衰

多賢愈睇愈正

樓主正on9

我輝人一啲都唔醜！
就算唔係大眾審美中嘅靚女都好 佢絕對唔樣衰

其實佢上隻碟已經瘦左好多
個個E+先講

係咯 出道umji粉 一早就知潛力股

吹大左喎ching

我投CL一票

DIA sonmi 唐氏綜合症咁

多賢贏咗

sunny好正囉
垃圾樓豬

又要做明星又要唔比人評論樣

呢D先係正宗冇整容既朝鮮族樣

我覺得姐 你可以唔認同

食屎啦佢地好正

CL

咪講咗係評樣囉 成班一見到有好感嘅女團eg mamamoo同sistar就衝出嚟話正同charm jm9

Between 點解咁耐都未有CL同Exid ie

咩準則 有多腎已經負評上一頁

孝淵呢

個樣好似弱智

相比起1號選手 2, 3, 4號 真係好難唔入圍

多腎同孝淵係無得輸 呢兩個係連正常人相貌水平都無
其實樓主已經好好人 多腎張相係影得好靚
好有印象多腎係twice likey 個mv 個樣 ...佢仲係度扮可愛 我屌
mv 都可以拍到咁樣衰 可想而知真人
孝淵都叫有自知之明 又係dancing queen
多腎好心行開啦

二號選手自動當選 此post已完

二號無得輸

呢隊野未撚輪到佢啦，有個仲撚柒

少時一出道已經覺得sunny最樣衰
直到而家都取代唔到
身高係致命傷 一出團孝淵順眼d

sunny

未至於入圍
佢唔係靚到dum一聲 但五官都叫精緻

2號 完

講到最樣衰Kpop女團員點會冇我momo份呢

大家一齊回顧下我細個同sixteen個陣個樣先

Sorry以前係唔識打扮 不過後嚟同jyp咩咗入咗twice剪咗個空氣瀏海已經好睇啲架啦

唔知宜家剪左個八兩金同款頭大家點睇呢

好似馬

Twice好多都唔得掂

屌你老母癌智依家正撚到仆街

第二個真係好撚樣衰

冇佢走嚟開post...?

Rina @ Weki Meki

腎仔原來已經算靚果個..

JOOE最樣衰 但個個爭住搵佢上節目

jooe + 整容南珠

以前以為sunny最柒
見到momoland條女之後..嘩屌

冇iu

有無人唔識欣賞ioi件磪有情
有實力但真心唔靚

當然最豬西都係俞撚靜

我
根本有情係樣衰 但個個都話雖然唔靚但有氣質有實力有台型
但真係樣衰喎 我覺得係JOOE級人馬

根本長期整呢種齊蔭 空氣瀏海既都係本身唔靚

係唔靚 但同團有幾條友都仲豬過佢

個度延
話似全智賢 本身全智賢已經唔算太靚 但個度延直情係樣衰版全智賢

生到成個弱智都唔入圍？

十七號選手.
本名: 李玟暎
出生日期: 1991年6月21日
年齡: 26歲
團隊: Miss A

睇埋性格就幾得意嘅
單睇外貌就...

sunny整完容仲有個豬膽鼻都有人話靚

十八號選手.
本名: 林珍兒
出生日期: 1991年9月14日
年齡: 26歲
團隊: After School

umji呢？

好難搵到一張IU唔靚既相

非引戰 但點解momo sixteen時期同出左道個樣硬係有啲唔同
一開始棚牙好爆
連sixteen選到個陣都好似好睇左咁

2018 Apink namjoo

鬥雞

點解我會㩒左入黎

十九號選手.
本名: 姜昭恩
出生日期: 2001年9月27日
年齡: 16歲
團隊: Weki Meki

做乜NANA入左榜 笑左

第二個真係不撚知所謂，睇到真係想嘔
比塊閪我 貼埋錢都唔屌

親 她是十五號選手喔

一直都無發現係幾柒 佢呢個樣普通過啲mk妹

umji以前肥姐，依家減咗肥邊到樣衰呀？ 不知幾正

我黎幫多腎 拉票

都係豬樣

係女團生得樣衰真係好慘
明明係自己solo都冇支鏡對住自己 好殘忍

一直覺得佢似吳君如

請注意 由於選手人數為單數
加上支持Momoland 李珠園的聲音眾多
此選手將直接進入總決賽

真係好啲慘
有一支

平反

屌你志效不知幾正

屌你都唔知人地話邊個

Sunny 不知幾靚

twice 全部

二十號選手.
本名: 莊錠欣 Elkie
出生日期: 1998年11月2日
年齡: 19歲
團隊: CLC

On9 就算我唔太鐘意kpop都唔覺得佢醜

尾2嗰張jisoo黎嘅喂

咁唔差狂講埋泫雅啦
之前肥到隻豬閪咁

樓主應該搵d影得好少少既圖
咁先知影得靚都係只係咁既樣
你搵埋d柒圖 幾靚女都上榜啦

個鼻同呢2個女仔一樣

整容失敗

多賢咁都叫樣衰 傻撚咗?

Pristin 忙內細個都過得去既

呢個幾正

同一個人嚟
癡線勁靚女 做咩搞成咁

有人講EXID嗰個未？

好撚慘

其實佢五官唔錯既 除左個鼻之外

睇好第二個會贏

樣衰大賽唔搵柒圖不如唔好比
張張相都P到靚靚女女出黎好無
飯拍先睇到佢地最真實嘅一面

早幾年一定佢係第一名

忙內姐係果個肥婆？

無鬥雞

Umji?

娜璉

平反！

係啊 唔知點解公司唔迫佢減

吳君如有咁靚咩

屌你老母一就剩喺講化完妝五觀 醜/靚啦
成班on9又講素顏/十鳩年前/整容前 nana都上榜 推埋Irene呀笨 俾啲良心好冇

大推JooE

番外篇:

如果可以加多兩個...肯定係中間隔離右同左邊果兩個!

多腎稱唔上靚女,但幾順眼

華莎素顏好靚 不過好多人唔知

呢句真...其實佢白得嚟幾靚,係JYP揾佢做搞笑形象先顯得佢醜!

磪有情都叫樣衰係咪傻咗

應該話佢好似吳君如噉樣衰
但佢皮膚好啲

仲細啲公司通常唔洗佢地減住
俾佢地正常發育 一到成年就逼佢地減啦
你睇umji 同joy

....
Umji好cute喎

陳奕迅老婆

睇左呢條片我覺得佢唔差，同埋原來佢英文咁流利

同小儀有咩分別?

其實JooE唔係咁差，起碼夠得意

屌你朱咪咪嚟

隱性gay

上面位巴打真係盲撚左 子瑜錠欣就醜 冠軍大熱就靚

但好淫喎，俾我實屌

志效都樣衰收皮喇

岩呀，Elkie雖然麻麻
但點計都未算樣衰既

最多唔靚但未去到樣衰

屌你老母 , 有多臂BB?
你隻閪眼知唔知咩叫樣衰?

正撚到仆街喎
眼細但都好靚 面尖尖
身材正到仆街
樓主盲撚咗？

我幫手

selena gomez...
似史力加多啲

其實joo e之前無咁柒 唔算靚但未到醜

第二張有d似采妍

相係麻麻，片睇靚d

野日呢

唔洗喇多謝

膠乜撚 唔比人覺得似？

幾時開始投票

有d似屎來姆個老婆

一人一票？
我投硬2號仔

sunny同孝琳 係唔算靚啫
唔叫樣衰下嘛

慎碌 野日j圖

多賢同jooe都有？我屌你老母啦

佢呢排減完肥好似好咗

我毛

野日好可愛

好靚下喎

本人僅以防彈少年團BTS和全體ARMY之名投下momoland條肥婆一票

明天輪選18人 分批兩人對決
每張帖用 正/負評 投票
勝出者會進入下一輪賽事

屌你老母你真係用屎眼睇野架喎

勝熙幾得意啊 性格好

好柒 巫婆樣

豬friend 銀河

唔好咁啦 人地瘦左好多啦

屌你 夜晚十二點幾放啲咁既野出黎

樓主下次開post
逐個comment post哂啲佳麗先
方便投票

唔記得左定延,不過佢都好正

nana子不知幾正呀

仲以為去左路過一只吧

樓主明顯揀佢覺得樣衰嘅出黎

gugudan除左呀嬸之外 呢個都好撚樣衰

G idle 素妍

Exid le同慧潾 外星膠人

唔算樣衰 但唔靚

整到果鼻咁高

全團都...

好似子瑜

其實人樣就見人見智 無標準嘅話咪我揀
同埋留意返 上面已經話係經篩選
如果你地個個人都話樣衰 全部入選
咁我咪有排做 都係想娛樂下姐
你有人選係可以提出 但我睇你無講過野

唔撚識貨

識閪咩你

點解仲未有人講

正有此意 仲會多圖
大家聽日就算未食飯
都小心嘔返晒隔夜餸出黎

你識條春咩

本身想投比haebin
好啦nayeon屌打曬全部

而家鬥靚定鬥樣衰
乜柒都放上嚟

pristin最細嗰個
好似就係太肥俾啲網友笑
因為咁 之後睇佢地啲片下面就勁多鬼fans撐佢
btw好似係病定唔知咩失調先咁肥 五官mix mix地 唔差

大家樣衰定義係咩
好多根本係台上好charm好正 但五官樣衰 差唔多每團都有一個啦

2>1>4>3

呢件真係無得輸
jooe都唔夠佢嚟

nana 佳仁都上榜

林娜璉三甲一定有

ALL IN Joo E

志效真係好樣衰 正宗肥閪樣 塊面啲肉多到夠我煲湯

其實真心
Umji又邊到算樣衰
人地係baby fat 唔撚係樣衰

你真係冇改錯名

不了不了

唔好搵幾張影得唔好就話人柒 咁講法允兒子瑜Irene都有唔少囧圖，咪全部都柒頭

Gfd yuju
/|||||||||||\
|| o | o ||
|| .. ||
|| _ ||
||\____/||

乳豬塊面開始冇咁長

美女榜No.1 > 連登>樣衰大賽入圍

安惠真好正喎屌......

其實多腎睇耐左都開始順眼，相由心生，之前好憎佢 但之後無意中見到有人post過佢關心成員條片就開始改觀 唔靚女但勝在cute，又乖。其實佢點醜都冇閪女人娜璉咁醜 真係愈睇愈樣衰

TWICE除左海外LINE其他真係車去堆填區都得

林娜璉個西女人咁撚樣衰樓主重唔加返佢上去

佢真心唔靚 btw有冇人覺得佢表演個陣啲表情好誇張，搞到勁dramatic咁好唔自然

唔靚都唔叫樣衰掛

好醜樣

靚

又未算柒既，但面長+倒及好扣分囉

JooE真心樣衰

好撚正囉

Joo e有佢其他人爭第二算啦

個鼻好明顯整左啦 以前個鼻側面邊有咁高

屌你用屎眼睇野架?

一個po投曬第一輪
開新po投複賽咁樣？

你知有好多盲撚唔追po就投/回po

就算有 多腎都唔會係呢4個入面第一啦

嘩屌 呢張咁睇直頭有d恐怖

有二號選手嘅一日第二，三，四屆都唔洗玩喇 係佢架喇

有個好似腎結石

JooE真係冇得輸

lm

哇屌成個李私煙咁

利申唔識咩女團

一號win
此post已完

有多賢？ 樓主我屌你老母

臉舊骨應該都削左 就算瘦左都唔會即刻咁尖

個鼻整咗嚟
以前個鼻明明係豬膽無鼻樑絕前唔係減肥可以改變到嘅野

Rough時期
你講緊幾時個鼻整過黎???

嘩，乳豬又上榜，不如上埋成隊

其他4個都靚

我係身材正加童顏樣

未算樣衰既
不過個樣好大陸
唔識欣賞

投腎姨一票

冇Nancy?

唔知有冇睇漏
不過竟然冇dia個馬面？

雖然選嘅目的係得出個結果，但過程亦都相當之重要

笑咗

佢咁淫都上榜

你就大媽 佢身材咁正 大波波

上面啲人先叫影得唔好 依啲係佢MV同live 既樣 有幾影得唔好

屌 有得投票未
好心急
send哂whatspp幫班姨媽姑姐叫佢地記得入黎投2號

Sunny幾正 反而孝淵同秀英就真係樣衰d

MV唔可以載囧圖？live造型唔可以差？髮型唔會影響？ signal 個髮型係靚女剪完都扣哂分啦 不如你P張光頭上黎話仲柒過jooe好冇

你唔好同我講Sana樣衰

南珠for sure

MV造型

下一輪投票已開始 請到該帖投票
投票結果由有圖片的列出選項為準
排版失誤 敬請見諒

我又冇cap到佢反晒白眼 你個幾張就誇張啦

好似keroeo

我dia已經摺到冇人識

支持二號榮登冠軍寶座！！！

渡邊直美都做代言

但依家嘅umji 喺唔差嘅

竟然冇LE

seulgi都無
此po已完

我屌你老母！

挑晒你地機

點解咁耐都可以冇金素慧
見親佢扮得意就想一巴一巴車落去

我宣布二號選手勝出

佢入到ioi 簡直係奇蹟

講真... Wendy都要出現喺呢度

Mina

屌佢老母求其執件實力樣同身材都好佢好撚多呀

唉好地地整乜容

最憎親生女
一世都憎親生女

你都on9

屌你 講埋Irene 啦笨

五官濃縮左係中間

屌得好

奇行種

聽講呢位連登首席once好憎rv
講埋irene真係唔出奇

咩都要拉其他野黎講 無得討論啦
又唔係針對 Joy正喎

邊撚到醜啊你老母

2號個真係好樣衰...

你on9??

金多賢好正喎

以前成日覺得韓國啲女個個一樣樣
依加一睇 其實都樣衰得各有特色

wa d 頭髮

經過第一次輪選 結果如下:

A組.
一號選手 多賢(TWICE) 票數為20票
三號選手 Sunny(少女時代) 票數為47票
A組由 Sunny李純揆 勝出

B組.
四號選手 SeungHee(Oh My Girl) 票數為13票
五號選手 BabySoul(Lovelyz) 票數為51票
B組由 BabySoul李洙姃 勝出

C組.
六號選手 孝琳(SISTAR) 票數為14票
七號選手 Kyla(PRISTIN) 票數為53票
C組由 Kyla카일라 솔희 매시 勝出

D組.
八號選手 Haebin(gu9udan) 票數為54票
九號選手 Minzy(2NE1) 票數為13票
D組由 Haebin韓海彬 勝出

E組.
十號選手 Sorn(CLC) 票數為32票
十一號選手 璉靜(I.O.I) 票數為36票
E組由 俞璉靜 勝出

F組.
十二號選手 孝淵(少女時代) 票數為8票
十三號選手 金秀經(Weki Meki) 票數為58票
F組由 金秀經 勝出

G組.
十四號選手 Hwasa(MAMAMOO) 票數為57票
十五號選手 佳人(Brown Eyed Girls) 票數為4票
G組由 Hwasa安惠真 勝出

H組.
十六號選手 umji(GFRIEND) 票數為10票
十七號選手 金南珠(Apink) 票數為60票
H組由 金南珠 勝出

I組.
十八號選手 Nana(After School) 票數為2票
十九號選手 Rina(Weki Meki) 票數為57票
I組由 Rina姜昭恩 勝出

追加組別 J組.
二十號選手 娜璉(TWICE) 票數為48票
二十一號選手 Yuju(GFRIEND) 票數為28票
J組由 林娜璉Nayeon 勝出

恭喜以上佳麗晉級
王牌 二號選手Jooe李珠園 將於決賽迎戰

平時用屎眼睇野?

好鬼心你唔好開係吹水台

飲食台

娛樂台
你吹水台搵鬼睇到咩

收到

喱個挑哂你地機啦 死魚眼

2號

第一幅明明就係男人黎

幾時決賽

聽日第二輪 後日5篩3 大後日啦

醜呀

想知閣下食開咩女連乳豬都話醜

我覺得佢有啲似男人

第二次輪選正於新帖開放投票
截止時間為 今日晚上 23:00
請各位稍移玉步

有套綜藝冇化妝 個樣好老

好肥就真

素顏得初瓏靚姐
佢似男人定係個男人似女人

Nana(After School)

佢都有份,真係癡撚線

好復雜啊個感覺 佢真係好正
但個樣又真係

咁先證明無整過容

邊到似啊清，就咁擺圖好難傾落去

唔睇圖點知佢醜呀 朋友

雙冠軍

以下為第二次輪選結果:

K組
李純揆 獲得票數為13票
李洙姃 獲得票數為104票
K組勝利者為 李洙姃Babysoul 。

L組
Kyla 獲得票數為16票
韓海彬獲得票數為94票
L組勝出者為 韓海彬Haebin 。

M組
俞璉靜 獲得票數為85票
金秀經 獲得票數為35票
M組勝出者為 俞璉靜 。

N組
安惠真 獲得票數為28票
金南珠 獲得票數為104票
N組勝出者為 金南珠 。

O組
姜昭恩 獲得票數為96票
林娜璉 獲得票數為55票
O組勝出者為 姜昭恩Rina 。

本屆大賽已順利誕生五強+王牌一張。